攬炒巴又出來cap水啦，課金啦！

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

笑能死，講到自己好大功勞咁
但其實是上海個邊煞停，佢語言偽術勁到

佢似洗哂錢

張圖出得幾快

笑撚到仆街，求其send個email就可以阻到2佢上市，真係得cc台班智障先會信

一次過又block 三隻

三毛block

原來香港一直既抗爭嘅方法係錯嘅！
send email就可以解決問題！
我哋班手足就唔使有咁多犧牲！
最後email建國！

然後去幫襯麻友

麻友是黃，佢係建興擺檔時無怨過年青人一句
嗌時代鴿命仲送口爆

佢唔靠語言偽術點呃班傻閪錢

睇完個標題真係以為係佢成功爭取暫緩睇睇下原來媽咪麵先係

#65
大雞樂
•
2020年11月4日 01:38:23
大雞課咗金未
我當初真係課咗幾舊

起碼值捐一半收入

上次呢單大家課左未